係”球王”定”球皇”?

定其實係”球黃”

尼馬 我當你一秒朋友

球黃

邊間教會

求和

球蝗冇女

認真有冇人知係王定皇

求撚其啦 意思咪又係一樣

求贏

c朗咪c朗

球玉

王爺，皇上
自己諗

呀朗 球皇 因為白衫
美斯 球王 因為唔係白衫